硬係覺得林鄭好似《黑金》梁家輝咁樣，喺屋企睡房一路睇電視直播一路捽碟

相信梁家輝都喺屋企睇直播笑鳩示威者